% Dokumentin tiedot
\def\mytitle{Palaute}
\def\myauthor{Arvioitsija}
\def\tyo{Työn nimi}
\def\vastaanottajayks{Nimi 1}
\def\vastaanottajakaks{Nimi 2}
\def\publisher{Tampereen yliopisto}
\def\subject{Palautetta kirjoittajille \vastaanottajayks\ & \vastaanottajakaks\ koskien Tampereen yliopiston fysiikan oppilaslaboratorion työtä \tyo.}
\def\keywords{\mytitle, \tyo, \publisher}
\def\sahkoposti{santtu.soderholm@tuni.fi}

\pdfminorversion=7

\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

\usepackage[main=finnish, english]{babel}
\input{preamble.tex}

% Document start
\begin{document}

\fontfamily{put}\selectfont

\section*{Hei}

Jos palautteesta tulee kiireistä kysyttävää,
lähettäkää sähköpostia osoitteeseen\linebreak
\href{mailto:\sahkoposti}{\sahkoposti}.
Muulloin viestintä tapahtuu tämä työn työkortin viestikenttien kautta Alvassa.

-- \myauthor


\section*{Palaute luvuittain}

Taulukossa~\ref{tab:merkintöjä} on listattu palautteessa käytettyjä merkintöjä.

\begin{tabenv}{Palautteessa esiintyviä merkintöjä.}\label{tab:merkintöjä}
	\begin{tabular}{c|l}
		Merkintä & Selite \\
		\midrule
		\jees& Luvussa ei ole pakollista korjattavaa. \\
		\einiinjees& Luvusta löytyy korjattavia kohtia.
	\end{tabular}
\end{tabenv}

Huomatkaa, että vaikka lukua ei tarvitsisi korjata, se ei tarkoita etteikö
jotakin olisi toteutettu epäideaalisesti.
Sitten itse palautteeseen.


\palauteluku*{Sisällysluettelo}*

Ok. Kaikki luvut ja niiden sivunumerot on listattu.


% 1 Johdanto
\palauteluku{Johdanto}*\label{sec:johdanto}

Ok. Kaikki selvitettävät asiat ja niiden mittaustavat on mainittu.


% 2 Teoria
\palauteluku{Teoria}\label{sec:teoria}

\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}


% 3 Kokeen suoritus
\palauteluku{Kokeen suoritus}\label{sec:kokeiden suoritus}


\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}

% 4 Puhtaaksikirjoitettu mittauspöytäkirja
\palauteluku{Puhtaaksikirjoitettu mittauspöytäkirja}\label{sec:mittauspoytakirja}


\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}

% 5 Laskut ja tulokset
\palauteluku{Laskut ja tulokset}\label{sec:tulosten kasittely}


\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}


% 6 Virhearvio ja -laskut
\palauteluku{Virhearvio ja -laskut}\label{sec:virhearvio}

\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}


% 7 Yhteenveto
\palauteluku{Yhteenveto}\label{sec:yhteenveto}

\begin{enumerate}
	\item
\end{enumerate}


% 8 Lähdeluettelo
\palauteluku{Lähdeluettelo}*\label{sec:lahdeluettelo}

Ok. Lähteillä kaikki vaaditut kentät.


% 9 Liiteluettelo
\palauteluku{Liiteluettelo}*\label{sec:liiteluettelo}

Ok. Liitteillä numerointi ja otsikot.

\begingroup
\raggedright
\printbibliography[title=Linkkejä]
\endgroup

\end{document}
